今晚11點幾係銀座上輕鐵借紙巾比我既女女 麻煩你入一入黎

Where are u

唔想同你相認

唔好咁啦

叫我？

師兄 你好

係到 幾時還番張紙巾比我

見你啲鼻涕滴哂出黎就黎滴到我先借紙巾比你咋

55…

仆你個街，咁撚大個人，鼻涕四圍抹

真既pm我啦

我見你條褲射濕左先借比你炸柒頭